美國據報會將人蛇家庭安置於酒店 非牟利組織營運計劃

變相鼓勵人蛇繼續冒險到美國

一隊隊車隊去緊啦

多謝拜登總統

有機會我都想去

士兵就瞓停車場

光明正大咁非法入你國家, 仲要送食物,住宿,工作招呼佢地